[推!!快啲登記!!!] 【選民登記今截止】選舉處僅暫收14萬新登記 辦事處開放至凌晨收表

新一個選民登記周期申請今日（7月2日）結束，選舉事務處指截至今日上午，於2019年選民登記周期，已完成處理約14萬2,000宗新登記選民申請，正點算近日收到的申請表格數量。按照慣例，選舉處將於稍後時間，公佈今年的新登記選民最終數字。對上一次區議會選舉、即2015年，共有26.2萬新登記選民；2016年的立法會選舉，該年則有17.7萬新登記。

選舉處指，今日經電郵及傳真收到大量新登記選民申請，傳真線路或較繁忙。該處提醒巿民，公眾如經電郵發送選民登記申請表格，請留意郵箱是否收到處方電郵伺服器自動發出的確認通知，如未有收到確認通知，需重新發送電郵，或以其他方式送交申請表格，但提交新登記申請的法定限期為今日：「只要有關表格於法定限期前、即7月2日或之前，成功送達上述選舉事務處辦事處或伺服器，選舉事務處便會處理有關申請。 」意味着假如今日才寄出，其登記將不獲受理。

《蘋果》致電選舉處熱線，職員指位於九龍灣國際展貿中心13樓的辦事處會開放至今晚11時59分，接收市民親身遞交的選民申請。

——————————
【登記做選民 7月2日截止】

網上登記：
。方法1（登入此網站 ，按步驟3分鐘完成）
。方法2（可用手機登入，在選舉事務處網頁打開REO-1表格，使用免費手機應用程式Adobe Fill & Sign打開表格，再按指示填寫資料，按儲存文件並以點擊分享，再電郵至 form@reo.gov.hk）

詳情可參閱選舉事務處網頁：

——————————

Push

推 最後今日呀 懲罰佢老母！！！

試下呢個

⼁乛⼀⼀⼀⼂

睇下佢個撚樣
快啲登記啊!!!!!!

推

推埋最後十五分鐘